PX 681 你條撚樣死左佢啦

你條撚樣泊撚低架車係個轉彎位到之後唔撚見左，巴閪閉喇，全條街你塞住哂喇

呢d撚樣唔勾車唔識驚

報999囉

吹咩,打柒我呀笨

小心係狗車.....

用Mini cooper做狗車

i mean 小心車主係狗, 你可能已經犯左.........衰咩你自己知

勾車都唔驚啦
玩屎就可能識驚

仲有位呀 唔夠過咩

莫非你就係車主？

一定夠啦
就算狗鐵揸左上黎都夠過呀

你都on9

我唔覺阻到人囉

我唔覺你老母咁隨便添

附近停車場無位

岩呀
你老母比狗三穴仲好high添

揸車為方便，做乜要泊入停車場

部車我唔要 幫我拖左佢